做hotline客服熱線好唔好pay?

例如csl呢類都叫大公司
有無人知做hotline客服人工如何？
啱啱失業好迷茫

點先為只好pay

想知會唔會有14k up

好唔好pay唔知
但係一定日日帶埋老母番工

利申 PCCW IT9

成日諗會唔會因為俾人喪屌 惡做所以人工高啲

你個位好容易俾人取代
你話呢？